# ルール

* ゲーム開始時
  * ボーナスカード 4 枚と負債カード 4 枚を山札にする
* ターン開始
  * 山札からランダムに 4 枚のカードを取り出して手札とする
  * 山札がなくなった場合は捨てたものをシャッフルして山札とする
* デスクへ移動
  * スキルごとのデスクが存在して、ゲーム開始時にスキルカードが 5 枚置かれている
  * デスクに移動するとそのデスクのスキルカードを 1 枚取得する
  * デスクにスキルカードがない場合はボーナスカードを取得する
  * 必ず別のデスクに移動する必要がある
  * 対戦相手のいるデスクもしくはその隣に移動した場合は相手にスキルカードもしくはボーナスカードを渡す
    * スキルカードもしくはボーナスカードがない場合は負債カードが2枚追加される
    * カードを渡すのはデスクからカードを取得する前
    * 渡したカードは相手の手札に入る
  * デスクの移動は一方通行
  * 管理タスクデスクの前を通過する場合はスキルカードもしくはボーナスカードを2枚場に戻す
* スキルの使用
  * 以下のスキルカードがあればそのうちの一つを使用することが可能
    * `TRAINING` 山札から2枚引き、さらに追加でスキルカードを使用できる
    * `CODING` 山札から1枚引き、さらに追加で2枚スキルカードを使用できる
    * `DAILY_ROUTINE` 移動後に隣のデスクからカードを取れるようになる。重ねて使用した場合はさらに隣のデスクからカードを取れる。リリースするまで効果が継続。
    * `TASK_PRIORITIZATION` デスクにカードを戻して、別のデスクからカードを取る
    * `ARCHITECTURE_STUDY` ターン開始時に1枚多くカードを引く。リリースするまで効果が継続
    * `CONTINUOUS_INTEGRATION` 特定のスキルをリリース時に常に利用できるようにする。リリースに使用してもなくならない
    * `CODE_REVIEW` ボーナスカードを2枚受け取って捨山に置く
    * `REFACTORING` 負債カードを1枚取り除く。負債カードがない場合は何も起こらない
  * 使用したスキルカードは捨てる
* アプリケーションのリリース
  * 手札がアプリケーションのリリースに必要なスキルをすべて満たしていればアプリケーションをリリース可能
  * 必要なスキルに満たないものは別のスキルで代替可能だが、その場合はペナルティとして負債カードを満たしていない数だけ引く
    * ただし、5 番目のアプリケーションのリリースは別スキルで代替してはいけない
  * リリースしないことも可能
* ターン終了
  * 手札をすべて捨てる
* 勝利条件
  * 5 つアプリケーションをリリースする
  * 200 フェーズ終了時点でより多くのアプリケーションをリリースしている
    * 同点の場合は負債が少ない方が勝利

## スキルとデスク

以下のスキルとそれに対応するデスクが存在する。

* TRAINING (0)
* CODING (1)
* DAILY_ROUTINE (2)
* TASK_PRIORITIZATION (3)
* ARCHITECTURE_STUDY (4)
* CONTINUOUS_INTEGRATION (5)
* CODE_REVIEW (6)
* REFACTORING (7)

ゲーム開始時、各デスクには対応するスキルカードが 5 枚ずつ、場にボーナスカードが 36 枚、負債カードが 100 枚置かれている。

デスクに移動するとスキルカードを1枚引く。
ただし、スキルカードが残っていない場合はボーナスカードの山からボーナスカードを引く。
ボーナスカードも無ければ何も引かない。

REFACTORING デスクと TRAINING デスクの間に管理タスクデスクが置かれていて、
ここを通過するときにはスキルカードもしくはボーナスカードを 2 枚捨てる。
捨てるカードが足りない場合は足りない枚数だけ負債カードを引く。

## カード

### スキルカード

対応するスキル 2 ポイントと代替ポイント 2 ポイントを持つ

### ボーナスカード

全てに対応可能なスキル 1 ポイントと代替スキル 1 ポイントを持つ

## アプリケーション

* すべてのプレイヤーで共通
* 誰かがリリースすると削除される

### 小さなアプリケーション

リリースするために 3 種類のスキルポイントが 2 必要

例：2 REFACTORING + 2 TRAINING + 2 CODING

### 大きなアプリケーション

リリースするために 2 種類のスキルポイントが 4 必要

例：4 DAILY_ROUTINE + 4 CODE_REVIEW
